「集思廣益」究竟要幾多年刀功先做到？

將塊餐肉切到火腿甘薄

今日你生日?

切咁大塊比你更咪算好

切到肥牛咁薄都得啊

用機

將你想刨果舊野放冰格幾個鐘
拎去刨機度刨
幾薄都刨到

是但一個廚房佬都得

本身切得薄
有d午餐肉煎得耐會更薄

平時夠我食5餐